講獨派咁好笑o既，之前屌人左膠，割席，又話要武裝革命，而家又有人扔汽油彈就割席話鬼？

用下腦都知而家政府打橫黎，你扔唔扔汽油彈佢都可以用水炮車射鳩你地。而家你地係咪搵個落台階縮返去屋企做keyborad fighter？都岩o既，次次你地都係拖後腿，內鬥內行，外鬥外行，快d跟你地個陳浩天，學獨聯坐的士返屋企啦

單野似自導自演定其他人做
係睇客觀事實判斷，唔係政治立場

EU車著晒燈停係度 之後先見到汽油彈掟埋去

前個幾年你地都屌過全國獨立黨同你地同路人縱火狂徒「遭殃」做鬼啦。納粹就話要係民主社會搵藉口，港共需要咩？管治合法性從來係中國比唔係香港人授權

冇人話佢係鬼 係質疑根本就唔係義士做
沙田you同Globalnetwork除咗識吠識笑鳩本土派之外仲識做啲乜

兜條撚咩，倒米咪你呢d柒頭，平時聲大大話要武裝革命，而家死到諗頭有人做就即刻割席

鍵盤勇武

屌你老味 平時聲大大話要勇武，而家割席仲快過飯民左膠

網上果d係理想主義者

任何一件事係咩人做
係講事實
唔係政治立場

而每一件事都獨立
上一次係’鬼‘定‘人’ 同下一次係‘鬼’定‘人’做係冇關係

講撚完
咁撚基本common sense都要人講

一定係自己人做？
證據呢？
係囉使撚證據咩 有得做鳩本土派你哋就空群出動㗎啦
邊撚個先係真正倒緊米呀 幫政府幫中共散播謠言謬論 文妓太公啲看圖作文逢親做鳩緊熱普城以外嘅本土派嘅都即刻forward上嚟 論倒米邊夠你嚟呀
喂 蟈螄又up中未呀？

佢哋就係唔係同你講common sense 中土共五毛同出一徹

你望下個名, 沙田you WO

又篤灰玩分化

你噏緊乜鳩？？？

燒撚死班警犬我就信你唔係鬼喇
dllm咁細火比你燒衣都唔夠啦

你唔做柒野文匯大公會有黑材料？呀屌比你轉移左視線，而家係話你班柒頭學左膠咁篤灰割席呀

講獨派屌左湖北琦同黃瓦全鬼未？佢地擲磚搞暴動等政府有藉口重判示威者啵

on9未審就係69暴徒，
唔係差佬做都可以係癲佬做架
妳咁講不如全港罪行都係示威人仕做架啦
呢d咪叫莫需有

我認同架，其實最好就唔出聲，各有各做，我就唔明點解要篤灰割席，平日就聲大大話要武裝革命，屌人割席

係囉在沉默中爆發巴打自發組織周圍派文宣
一定係做柒事所以俾文妓太公寫成班人出嚟溝仔溝女貴圈真亂啦
文妓太公派狗仔隊跟蹤天琦同佢屋企人 見跟極都冇料寫就主動上前言語身體動作挑釁佢迫佢還手 一定都一定係梁天琦做柒事先啦
都係嗰句 有任何證據證明係本土派自己人做未呀

質疑件事：你篤灰！你割蓆！

你搞清楚，文匯話抄登仔街站單野我無post過出黎，由頭到尾係你條柒頭對人不對事，網上聲大大話要勇武轉過撚頭就割席

係囉，同左膠講野咁似唔好再屌人啦

有任何證據證明係本土派自己人做未呀
係囉睇你哋幾撚好笑 每逢講本土派嘅報道你哋都信到十足十再po上嚟再借此笑鳩班本土派講獨派勇武派乜乜柒柒
你咪一樣將件事老屈咗一定係本土派做 有理冇理笑鳩咗人先再講

你都係想人講關獨派撚事姐分化狗

諗起幾年前左膠話匿名，口罩就係鬼

仲要眼界咁撚差 就住嚟掟

党報專員

點呀，想轉移視線驚比人屌你地割席呀

( Show Blocked User - 沙田you )

最拎呢件事去借題發揮嘅係邊班人
大家都有眼見啦

唔識駁？照你地logic湖北琦佢地一定係鬼，堆人去死，流亡德國係做戲引蛇出洞 唔係解釋唔到點解推人去死，無成本玩野同被捕時被搜出五十三萬直版鈔票同一百粒偉哥

咪你班柒頭囉，割席

又係現金同偉哥
你哋唔講呢啲就冇嘢講

你駁唔到呢個事實所以唔敢答？

偉哥：屋主嘅處方藥
現金：銀行一次性大筆提款好出奇？
不過講你都唔會信唔理繼續做鳩佢哋㗎啦

黃台仰不舉呀？同埋五十三萬全新直版銀紙銀行好難拎出黎，驚你係洗黑錢。你讀過大學同出黎做過野未？

1. 屋主唔係黃台仰
2. 好難拎唔等如拎唔到出嚟 事實就係拎咗出嚟有眼見 戶口主人為呢樣付出咗代價冇人知啫
仲有無成本玩嘢論係出自宣誓事件 咁都撈得埋嚟講？仲想點樣扭曲事實做鳩人呀？？？